有冇人有食開安眠藥?

想買成藥食
有冇推介邊隻有效?

有冇人因為失眠睇醫生
貴唔貴係咪要keep住睇

做多啲運動。此post完。

可以食下個啲褪黑激素先 同埋做下運動
冇用先再考慮睇醫生 食安眠藥個啲

褪黑素係令你身體攰
如果本身有焦慮同抑鬱食黎冇用
因為個腦照樣Run 緊